蕭生講中晒

主要係話將d人集中一點警察先最易對付 最有目標

同埋一大班人長期死守資源一定消耗得快

警察重兵起附近搜車已經可以斷資源補給

今次策略完全錯晒

可惜冇人聽蕭生講野

連登繼續笑佢燈

慢慢開始輸

由破壞公共設施蕭生都話無用

中立果d唔會支持

燈力不足了

燈咩鬼好多段都好高質

可惜後生唔岩聽

其實武力不對等唔適宜長守

講極都唔聽...

諗緊幫手足 事後先再檢討

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

開花救人先再講

話比14日來次民意指標

係要唔聽

唔知班人想點

政府今次破解左流水抗爭 大家變左留戀陣地戰
唉

佢最想你玩陣地
咁先有目標

係 最易困死你地

講咗幾個月唔好打陣地戰啦，我哋根本冇本錢同人硬撼
已經好多人分析過，我哋專長係be water 唔係陣地

佢有時講得好啱但係無人聽

燒山同陳雲都咁講
但呢刻講呢啲無用, 救晒班手足出嚟先

咪笑佢啦，佢講起周同學爸爸寫比佢既野先忍唔住喊

點止佢
大把人叫be water唔好死守一點
我地喺今日夜晚前仲係比人屌散水撚風向撚3毛
上撚晒腦唔再思考

成日話日燈神
理大義士要無事

yes
我就係咁畀人屌叫散水撚
反而五毛叫人打陣地戰嗰啲就個個like ,連登有時都幾恐怖

死守做乜
唔係次次死守都有人救到
講又比人屌散水撚

cant save
只會再捉多幾個

唉

嘥鳩氣，佢一早既論點係

你武力點升級都係會輸比政府

所以勇武係無用

上次班狗中大撤退根本唔係攻唔入
係有太多出名校友入咗去，而且政府想做場戲出嚟扮自己網放一面
唔知點解總有人會低估警察武力水平
以前一直叫be water，去到五個月反而玩陣地

快閃勇武咪有用 任何正面對抗的確係無用
佢武力無限升級 可以升到去MP5 AR15

poly要捱過今晚

咪講呢啲了，念下點救人仲好

其實可以事後檢討 可唔可以救左班埋土既人先? 講左又唔聽 比人屌散水撚講呢D除左可以突顯你幾咁有先見之明比你打飛機仲有咩實質用?

和你飛果次之後一有叫人走既post就比人鬧散水黨

push

佢有講錯？大家鬥升級 結果係點
你都知

算啦，前線大撚哂架嘛，要玩陣地戰顯示自己幾巴閉

陳雲都咁講啦, 早就話要流水

雖然燒生燈，陳雲on9

但都唔係無道理

我只係諗到唔好燒狗屋呀， 唔好捉狗仔狗女， 好大鑊呀

今次係好大既教訓 見中大一役
勝利沖昏頭腦

無乜機會再可以從錯誤中學習ga la.....死人ga la.......
撤唔等於輸

講中又點，我之前都有講過，中唔中有無人聽係後話，宜家請出盡辦法去救人

賭仔心態....

感受係真，戰局係假呢個講法幾好。大家都自行營造戰局出嚟再陷咗入去。

因為要塞馬路
不過要走既時候就應該走,唉

其實係六日無人返工就危險啲
一至五咁多人返工守據點係好好

講呢啲有咩用，救人啦仆街

收皮啦！ 結果？而家仲打緊杖
你連坐喺屋企做冷氣軍司都不如

呢個時候黎熄燈

咁你有咩提議呀弱智熱狗

笑死
蕭生求其講中一次=神
陳雲咁耐以黎中撚晒=未食藥 馬後炮
蕭生講唔好死守=講中晒
陳雲講唔好死守=散水撚

推

又係開花
上次中大冇事 係因為散晒水保得住
否則只會兩邊開打
睇左咁多日都未明點解要守大學

堵路為了罷工
頭兩日完左仲點樣霸住條天橋呀大佬

推呀推呀

再接再厲
唔好戀戰哩點大家都知
不過現實總有好多變化

其實都明嘅

守大學據點比起守街正咁多

有食物供應，穩定，仲可以要求熱食。
有wifi
有叉電
有唔太差嘅休息空間

入咗去真係唔捨得走

對等就應該守？ 守嚟為乜
無意義嘅嘢有幾大武力都係無意義

未係時間檢討
拉

夜晚先攻，喺附近出現嘅見一個拉一個，幾乎唔會誤中藍絲，被拘捕嘅下次再出嚟嘅成本又大大增加咗。

救左人先啦

][緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

中立支持有撚用 即係好似你支持咁
其實你支唔支持對成件事冇影響

我諗POLY 個位
係咁多間大學最差

唔好睇少每一個人

利申唔割

救得一時救唔到一世，琴日已經有人提出對家玩「圍點打援」嘅策略，無人理，係咁狗衝去埋土開party

我凌晨入到去見到成班人唔知做乜鳩果陣，已經諗下次求救會唔會有人再嚟。

浪漫主義, 烈士情懷上腦

你地班仆街 係入面打生打死比d 咁撚樣comment 我睇

連登不嬲就要叫人去打去守去送頭
完全冇諗話策略一味要鳩做
今日理大如果有咩事呢班講散水撚嘅仆街要清算

蕭爸爸

香港群眾係攻擊力上係比唔上黑警,就係要靠人多
呢幾百友周圍攪一定仲大威脅

走去守城係策略上的重大錯誤

佢好熟歷史 睇好多書 講打仗講謀略佢真係識

但我依然希望燒山燈中

要反制佢地既手段，一定需要佢

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

今日仲有人同我嘈弓箭對付D狗好有用, 屌你對面用緊自動步槍

蕭生過咗台灣啦 佢咁勁又唔講埋對策

愚者千慮必有一得

係, 早午晚係咁玩, D狗一去到就冇晒人, 玩佢一午半載人都癲, 西灣河就係咁既玩法, 搞到一隻狗發晒癲

Be water, no one rmb cls

其實好多後生根本唔會聽蕭生，睇見蕭生做標題連禁入去都廢是

但如果蕭生講d 野如果換做細良講 又聽喎

我兩個都有聽, 間唔時會聽白兵

我意思係話 班後生 有理無理都話蕭生燈 ，聽都唔會聽 仲笑9佢。
如果換做細良講同一番說話出黎 大家會變左會認真諗下

和理非民意支持，先比空間勇武行到呢步
否則一早割哂篤灰

係時候勇武檢討一下主流民意
重整旗鼓

其實中立係無乜嘢會支持
乜都唔做最鳩好

要檢討等救返啲手足先講

我明ar, 其實細良都叫人留住條命長期抗爭, 但係冇乜人聽

真正失誤係自大，覺得黑警廢。
屌鳩冷氣軍師，但無考慮冷氣機師講野有機會正確。

輕敵一直都係大忌。

唔好撚再守U啦 我屌你老母

燒山嘢講嘢真係好中肯
唔明連燈仔做乜成日笑鳩佢
人哋講嘢真係好有邏輯

由琴日晏晝開始就大包圍，

仲可以點走？

理大人唔走係因為掌控紅隧做罷工關口

依幾晚紅隧都打咗幾次攻防

唯有希望佢地捱到陣間大家起身

屌你 依家仲嚟分化

大耳二環

追住燒山嚟聽

推有用嘅嘢

不嬲都話流水 中大個次都講咗
隧道永遠就係到 但命就得一條

所以政府冇破到流水抗爭 佢係引你唔be water 不過救左手足先再討論

救左人先，有命先捉班前線檢討㗎嘛！

F

同意

有乜撚嘢用！係唔想理嘅人就唔會理！
而加我地好多手足受傷要救，唔好搞到救護遲左救援！
一分鐘都可以死人！

調轉諗 成功連中立都支持你
你就變到好多人支持

冇破
係自己破咗自己

冇人記得不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

一個都不能少
多場佔領入面有人被帶風向
好多人希望「浪漫地死去」
七月一日個晚乜唔係承諾過一個都不能少咩

事後再詳盡討論 救咗手足再算

事已至此
講呢啲事後孔明既
無意思

Be water

我已經屌人屌到入埋5毛list
叫佢地咪陣地又散水撚5毛

你收到風政府要用強硬手段對付抗爭者，先叫休戰十四天

可能要減低抗爭強度

只攪和你lunch,再準備三罷(工會 罷工基金)

係收到風政府要用強硬手段對付抗爭者，先叫休戰十四天

可能要減低抗爭強度

只攪和你lunch,再準備三罷(工會 罷工基金)

其實自古以嚟精兵都係玩遊擊玩突襲
由玄甲精騎到海豹都係玩突擊

守城要確保補給線先可以守到, 仲要係武力上有得打先可以守

不過大家首先幫咗poly先再諗之後

公道啲講 今日6點都走到

發夢自己經歷 後悔懶尊重人 冇堅持拉人走

對等可以揀守唔守
唔對等其實一開始就冇選項

根本因人廢言就係不知所謂
一見佢就燈燈燈懶好笑

不聽老人言 吃虧在眼前

冇可能 根本好多人特別廢中廢老民智未開
同佢講有飯食 佢地都係會去食屎 呢D就係中立撚同藍絲既寫照

一半半

係時候聽下人意見
宜家咁跟無法維持到
你地逼唔到習大大的
佢偶像老毛寧願所有人無野食只要黨生存就得
一定係持久戰

贊成你話唔應該死守
但中立根本乜柒都唔會支持
民意根本冇變過
Btw 老燒唔少聽眾都可能係中立 佢日日話人地唔支持 佢地當然唔會支持啦
不如發揮佢影響力去影響民意 好過永遠跟隨民意

我屌哂你班冷氣軍師 依家係班學生出唔到嚟啊

又要割？救人先啦

一直都叫be water，點知個個走去守城

守都算
poly真係難守呀大佬...
好多poly人係星期一開始講到開戰前
但始終佢地都係要守

respect
要無事...

中唔中又點呀?好威呀?
on99佢有幫過成件事咩 9up就叻

聽就唔會搞成咁啦

浪漫主義好噁心

yes
正如好似今次咁樣,錯失咗星期日晚凌嘅撤退機會,之後就唔會再有得走

勇武係唔會睇老蕭, 可能淨係識佢係燈神

唔好郁啲話割啦，人哋分析個局俾你聽又話人吹風
仲有而家可以點入去理工範圍？方圓都俾黑警圍住曬

聽下人講野啦

係有班人要守，唉，中大己經比你睇咗一次，無得守，唔係你地守贏，係有外力令黑警唔攻，仲要嚟多次理大

我而家諗起上方谷之戰

依隻警犬ac嚟

都半年喇 唔肯 be water 我諗已經係個人決定 都無得好講

中大一役黑警可以話係打輸咗, 今次佢地點會放過POLY！
佢地宜家好須要一場攻城戰去振奮士氣!

我強調，我超級尊重前線，但係一定要諗諗，呢場革命由頭都係 be water ，快閃，無大台，不送頭為主調。

守陣地係無必要，就算係大學又點，日本學運有版你睇， 64 學生有版你睇，你地唔係專業軍人，如果強攻，手足永遠係被宰一方。

我唔係咩散水撚，係要手足安全， 唔好被人捉，被人殺呀。

個人安全係首要，記住 be water ，留有用之身，休息再抗爭，休息再抗爭

再次多謝手足

蕭生，一直被低估了
其實佢一直好心痛學生，唔明點解有人會理解為屌
不聽老人言，吃虧在眼前
願大家平安及吸取教訓

個撚個當打機打wargame咁，on99

有講你地唔聽
一早講左圍林鄭唔好搞公共設施
你地唔聽
佢冇割
你地照當佢9up

正如之前1020仲有得和理非遊行時啲戇鳩迷戀港島咁

True佢先係真正稱得上冷氣軍師，唔該大家聽下啦，唔好忘記當初嘅不被捕不流血攬炒撚好好考慮下唔該

有時無計
你永遠唔知邊個係五毛

可以有開啲正常post插一句假 既五毛
可以有太偏激比人當五毛 既手足
有啲手足比五毛帶左風向 又自己開post講一樣既野
覆你既又唔知係咪五毛
p牌又有手足
冇p牌又有五毛

痴撚線公司

佢十次有七次錯啱三次，連登反方向做都已收皮。

人地日日比意見
你地就只會話燈
日日幫唔領情仲話人9up

明明老人家先最有經驗 呢家集體送死加情緒捆綁

就算大家吹奏地形最好嘅中大，死守後果都一樣
今次輸咗，大家要取得教訓

今朝起身有好多post講到自己響入面好慘咁樣,大家小心

學術討論，去到依家只係星期一至五中環遊行有機會有可能有用，其他通通鳩做

一開始無呢個選項，咁仲喺無popo圍之前吹大雞叫人入去？ 故意幫popo聚人？

要共匪改變，中環都無鳩用
任何春袋都只係俾班港豬同外國人aware

琴日朝早同下午係有機會走

而家講依d有咩用，講完就走到同救到人？
要討論就係救完人先討論
果d所謂中立永遠你做咩都唔會企係你地一邊，依幾個月都仲唔明？

但係一出黎就俾人拉喎

有唔少人朝早同下午安全走到
打完中午後popo撤咗啲，同埋冇大包圍

事實

我只係知佢日日同勇武割，次次有d咩都係鬼做

佢割就日日屌勇武啦
佢係唔認同勇武
不過唔割
一直有分析點解唔認同原因
一直叫人自己諗清楚風險
火燒人佢係柒左 咪會道歉認錯
你又屈人割

Be water 唔係講咗成半年喇咩大佬

仲有入去守陣地應該加強咗歸屬感 齊上齊落嘅感覺 要悍衛嘅一個地點心態 因為嗰度大家一齊共患難

目前好難聽得入

朝早大把人走左 係有批要死守唔肯走

講左5個月be water 點解仲要長守

燈

都唔明點解要死守，結果被狗圍。

Be Water 呀！ 仆街！

講左好耐唔好陣地戰啦
中大一役都show哂比大家睇